各位十點大叫時記得做埋宣傳

叫埋八三一民陣同九月一機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見